呢個世界，錫身又話你錫身，作賤自己又話你作賤自己

明明綠燈轉眼變成紅燈
由細到大
呢個世界
永遠只睇結果
冇人真心對你好
冇人真心錫你
冇人真心為你着想
由細到大
無論做咩
付出幾多
換泥只有嫌棄
人大左就唔再相信d咩
亦唔會話
主動做d咩
令自己叫價高d
因為都係哂氣
你話如果討好完人
自己得到d咩
都話有得諗
但原來到頭來都係嫌棄
唔會主動做d咩
積極又好
消極又好
其實人力量真係好有限